一人一個身邊識既雞蟲既英文名

jason

Jason

jason834

Kenneth

keith

Marcus

Thomas

Louis

又一個自爆

Hugo

Bob

steven

19911

天地有正氣 Keith Leung冇叫雞就係人都知 人地只不過係唔小心like左141姐 你知Facebook 幾易俾人hack到 邊個咁大整古 正所謂清者自清 唔係雞蟲就無需多講

Calvin

Anson

Kelvin

一撚定係Anson

Marco

Gary

Dicky